香港金融界已忘

其實一直都唔想屌香港政府
倫敦金-算
老千股-都算
屌你老母 仲係旺角搞埋d金融傳銷公司
想食個pizza hut姐. 成班團友阻住曬
舊時的國際金融中心 已經比D大陸人玩到臭曬
利申 D大波妹好似唔錯

最衰又死唔去 香港又轉唔到型. 中央又打造上海做第二個國際金融中心 .